求吓大家唔好失焦

五大訴求呢個agenda已經完成歷史任務
唔好失焦，focus返喺香港獨立

一國兩制好似實際啲